有無人唔笑個時個樣好兇，一笑就好靚

所以上堂個陣唔望人對眼

一同人面對面傾會逼自己笑，聽人講會唔望人，搞到人以為我好自我，無禮貌

我，平時唔笑嗰陣啲人叫我做閪面女神

你老母